{
  "home": "首页",
  "Language": "切换语言",
  "Overview": "概览",
  "Token": "代币",
  "pairs": "交易对",
  "Pooled Tokens": "池子中的代币",
  "Pair Stats": "交易对统计",
  "accounts": "钱包地址",
  "MySwap Analytics": "MySwap行情统计",
  "Search Myswap pairs and tokens": "在MySwap中查找交易对和代币...",
  "Search pairs and tokens": "搜索交易对和令牌...",
  "Search Myswap": "在MySwap中搜索...",
  "Search": "搜索",
  "See more": "查看更多",
  "No results": "没有结果",
  "Price": "价格",
  "Transaction": "交易",
  "Fees": "费用",
  "Liquidity": "流动性",
  "volume": "交易量",
  "Symbol": "名称",
  "Name": "代币",
  "Price Change": "价格变化",
  "Total Liquidity": "总流动性",
  "Page": "第",
  "page": "页",
  "of": "共",
  "Top tokens": "代币排行",
  "Top pairs": "交易对排行",
  "see all": "查看所有",
  "Hide untracked pairs": "隐藏未被追踪的配对",
  "Transactions": "交易列表",
  "All": "全部",
  "Swaps": "兑换",
  "Adds": "添加",
  "Removes": "移除",
  "Total Value": "总价值",
  "Token Amount": "代币数量",
  "Account": "地址",
  "Time": "时间",
  "Wallet analytics": "钱包数据分析",
  "Load Account Details": "查看钱包地址详情",
  "Saved Accounts": "收藏钱包地址",
  "No saved accounts": "没有收藏任何钱包地址",
  "Top Liquidity Positions": "钱包地址流动性排行",
  "value": "价值",
  "Trade": "兑换",
  "Add Liquidity": "添加流动性",
  "Token Stats": "代币统计",
  "Based on 24hr volume annualized": "根据24小时的成交量年化量",
  "1y Fees / Liquidity": "费用 / 流动性(每年)",
  "Token Safety Alert": "代币安全警报",
  "Anyone can create and name any ERC20 token on Ethereum, including creating fake versions of existing tokens and tokens that claim to represent projects that do not have a token. Similar to Etherscan, this site automatically tracks analytics for all ERC20 tokens independent of token integrity. Please do your own research before interacting with any ERC20 token.": "任何人都可以在OKT上创建和命名任何ERC20令牌，包括创建声称代表没有令牌文件的项目的现有令状和令证的假版本。类似于Ethersan，这个站点自动跟踪所有ERC20标记的分析，独立于标记完整性。在与任何ERC20令牌进行交互之前，请先自己进行研究",
  "Anyone can create and name any ERC20 token on Ethereum, including creating fake versions of existing tokens and tokens that claim to represent projects that do not have a token.": "任何人都可以在以太坊上创建和命名任何ERC20代币，包括创建现有代币的假版本和声称代表没有代币的项目的代币。",
  "Similar to Etherscan, this site automatically tracks analytics for all ERC20 tokens independent of token integrity. Please do your own research before interacting with any ERC20 token.": "类似于OKT，这个站点自动跟踪所有ERC20标记的分析，独立于标记完整性。在与任何ERC20令牌进行交互之前，请先自己进行研究。",
  "View pair contract on Oklink": "在Oklink上查看配对合约",
  "I understand": "我明白了",
  "Pair Information": "交易对信息",
  "Pair name": "交易对名称",
  "Pair Address": "交易对地址",
  "Address": "地址",
  "View on oklink": "在oklink上查看",
  "All Position": "所有交易对",
  "including Fees": "包含费用",
  "Cumulative": "累计",
  "Fees Earned": "赚取费用",
  "Total Fees Earned": "赚取的费用总额",
  "Liquidity Mining Pools": "流动性挖矿池",
  "No Staked Liquidity": "无押金的流动性",
  "Learn More": "了解更多",
  "Wallet Stats": "钱包信息统计",
  "Total Value Swapped": "交易流水总量",
  "Total Fees Paid": "支付费用总量",
  "Total Transactions": "交易数量",
  "USD amounts may be inaccurate in low liquiidty pairs or pairs without OKT or stablecoins.": "在低流动性的货币对或没有OKT或稳定币的货币对中，美元金额可能是不准确的。",
  "liquidity Change": "流动性变化",
  "volumeChange": "交易量变化",
  "Token Information": "代币信息",
  "hrs": "小时",
  "Liquidity Value": "流动性价值",
  "Fees cannot currently be calculated for pairs that include AMPL.": "目前无法计算包括AMPL的配对费用。",
  "contract on Etherscan": "在OKlink上查看",
  "All Positions": "所有交易对",
  "Positions": "交易对",
  "M": "月",
  "W": "周",
  "Stake More": "更多信息",
  "Withdraw": "撤回",
  "d": "日",
  "Hide Low Liquidity": "隐藏低流动性",
  "Saved": "收藏夹",
  "No pinned wallets": "没有收藏的钱包地址",
  "Pinned Pairs": "收藏的交易对",
  "Pinned pairs will appear here.": "收藏的交易对会出现在这里",
  "Pinned Tokens": "收藏的代币",
  "Pinned tokens will appear here.": "收藏的代币对会出现在这里",
  "Docs": "白皮书",
  "Updated": "前",
  "ago": "更新",
  "ago1": "前",
  "days": "天",
  "day": "天",
  "hours": "小时",
  "hour": "小时",
  "minutes": "分钟",
  "minute": "分钟",
  "seconds": "秒",
  "second": "秒",
  "Numberoftransactions": "交易笔数"
}